跪求Rock In Japan 飛～～

有冇巴絲想放/臨時去唔到
小弟8月單拖去 所以想要一張only
單日飛/兩日飛都得